你是我的大樹 你是我的大樹

好想擁抱你擁抱錯過的勇氣

食草啦你

吉野家ok？

做咩叫我

好冇聽